覺唔覺塊面上面有粒黑色大癦嘅女九成係大陸妹

有冇咩特別成因做成？水土問題？
明明塊面好白滑但就有粒好礙眼嘅癦

主要出現喺人中附近位置同下爬附近

再仔細D睇
湖南人好多都生係下爬

人中附近代表下陰

即係下陰易有性病

都合理 依家香港九成都係大陸人
無咩好討論

咁我又冇分到咁細
總之配埋佢地啲打扮都可以幾肯定唔係純種香港人

唔係呀！日本妹都好強黑，但人地有墨係靚，強國個d就得7味！

例子

我覺得呢D係有遺傳

大陸妹，一定成日跳廣場大媽舞

純文字討論